## Плагин RedirGo для Atom-M CMS

Плагин для показа промежуточной страницы при переходе на другие сайты с функцией ведения чёрного и белого списка сайтов.

### Установка:
Плагин можно установить автоматически в каталоге плагинов (Админка->Плагины->Установка плагинов).

Установка вручную:

1. Распаковать архив и переместить папку before_view_events в plugins.
2. Для файлов plugins/before_smiles_parse_redirgo/config.json и plugins/before_smiles_parse_redirgo/go/go.html выставить права 777.

После этого можно войти в настройки плагина в админке и отредактировать параметры.